共產黨與希特勒 - 誰更邪惡？

好與壞是一個價值判斷。要判斷就要有標準和證據。而且這些標準應該是公認的，
這些證據是無疑的事實。

那麼根據什麼判斷標準來衡量一個極端意識形態的組織，如共產黨或希特勒呢？我
認為下列標準可以得到多數人贊同：

1 被無辜殺死的人數：共產黨：7000萬以上 希特勒：6000萬以上

2 被無辜牽連的人數：共產黨：2億人以上 希特勒：一億人左右

3 延續的時間：共產黨：30年以上 希特勒：6年左右

4 對國家的物質破壞：共產黨：幾乎經濟崩潰 希特勒：經濟崩潰

5 對社會的上層建築和意識形態破壞：共產黨：全面的破壞 希特勒：小部分破壞

6 國家和社會受這場破壞的危害的深遠：共產黨：60年以上 希特勒：10年左右

通過這個比較，我們還可以補償事實證據來說明數字。除了經濟一項外，共產黨都
比希特勒犯有更大的罪行，而且這只是中國共產黨的罪行。如果在世界範圍內，如
希特勒的軍隊所到之處，共產黨的罪惡更大。所以，我認為：

結論：共產黨比希特勒邪惡。